荃灣線已停

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

觀塘線全線都停

全部黨鐵已停

荃灣西 310 小巴可去青衣